CCTVB晚間新聞播三段中國外交部聲明想點

玻璃心
cctvb

根本講0個個都唔洗用腦跟番立場講就得，聽0個個又一早都知佢會係咁講，真係覺得零意義。 遲d可能綠燈過馬路都係新聞

你話中國竟然讚日本仔就係新聞啫